Симуляция движения и взаимодействия N шариков на основе Qt 5.9 , gcc 5.3.1
Поддерживаются добавление, удаление и перетаскивание шариков.
Для шариков используется симуляция инерциального взаимодействия.

 * Добавление/ удаление шариков правой кнопкой мыши
 * Возможность перетаскивания и бросания шариков левой кнопкой мыши
 * Цветовая индикация массы шарика - от самого легкого красного до самого тяжелого синего
 * При наведении мыши на шарик колесом мыши можно настраивать его массу.

P.S. Моими основными идеями при разработки было стремление максимально разделить графическую и вычислительную части,
а так же обеспечить консистентность вычислений по времени.

Некоторые архитектурные решения могли быть лучше, однако мне приходилось следовать требованию
не использовать Qt в потоках вычислений.


